超合作運動-懷疑冒警

在街上面見到着警察制服嘅人
其實都有可疑係冒警
我覺得可以打去最近警署問吓資料
（前提當然係你自己都有時間啦）
唔好打999, 搞到有須要嘅人